想知賽前當入左決賽，度定點打法國既英迷而家咩心情

走線呀